(突發）拖舟襲港

傑志繼早前宣佈前利物浦中場球員施素高落實加盟後，再有一個非常震撼的交易。施丹於昨日下午秘密到港，完成體測亦於今早完成簽約，正式加盟傑志。該名法國球王表示，傑志於去年年尾便開始接觸他，被傑志的誠意打動下，決定辭去皇馬教練一職從返綠因球場，他續指希望以他的經驗能夠幫助傑志嬴得亞冠杯。
現年46歲的施丹會以球員兼教練身份加盟，朱志光（朱sir)表示會繼續留效並珍惜今次寶貴的經驗向這位連奪3年歐冠的法國球王學習。
施丹在剛過去的一個球季嬴得歐冠後，突然宣佈辭職。大家不斷揣測球王的去向，今天終有定案。這個世紀轉會相信是世界球壇的一個焦點，亦相信對香港球迷一個非常好的消息，香港可能再度重現全場爆滿的奇蹟。

師兄係咪同我同一個group

Nine up 報

我朋友同你同group

親戚睇完個post嚇到叫左出黎仲放哂D施丹股票而家痴左線咁 你都係留番同個官解釋啦